三個月vip 就完, 有幾多人會續會

LM

睇下係咪真係咁多廣告先

$23 一個月其實好濕碎
係睇你哋自己覺得值唔值啫

係嘅

一蚊唔俾，廣告由得佢

講真 好心連仔薄利多銷 呢d野睇長遠嫁嘛 仲要連登咁多小學雞 邊度俾得起

唔續喇

續左

想續一年
好唔慣有廣告

是但啦 唔好出video ads 就得

本身買VIP嘅人都唔會多
重問有無人會續

只要佢唔好出全頁廣告都未算反感既

其實係咪淨係有廣告同無廣告既分別？

8蚊一個月好啲囉

Vip有得pm

Adblock

好貴 不了

8蚊1個月ok
23蚊就不了

40蚊個月睇達哥就比得起, 但18蚊個月睇連登就覺得貴
好明顯係質素問題

小學雞有信用卡？有paypal？

薄利？whatsapp 一年$8都大把人嘈
講返近啲，當年HKG+ 話要一年收$15 大把舊登仔都嘈到拆天

達哥有sub
不過唔係日睇
就算睇都係開住聽佢講野做自己野多
覺得值

續左啦

$8點會唔買